垃圾黃埔撚

琴日咁大件事
今日都冇人去集會??!!
點對得住d手足??!!

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

屌啦尋日街坊幾團結出哂黎你唔知姐，否則唔只拉兩個

今日乜都冇喎

咁冇狗黎衝涼咩